[抵啦死皇狗，聲援武漢唔洗還呀？]皇家馬德里球迷哭波喪暨吹水區（229）

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

賓狗肯斷腳未

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

師兄唔洗咁嬲住，有排你睇
賓周踢撚到40歲仲場場正選

13睇到呢家，都唔撚明點解條賓周可以長霸正選，平時柒都算，今日連撚埋夏世N瘋狂派膠，真係火滾

唔明點解唔試下雙箭頭

聲援武漢

Hazard injury Update

- It’s a knock in his bad ankle.

- The injury is not looking good.

-Hazard will undergo medical tests tomorrow.

#LaLigaStandings

1. FC Barcelona (55)
2. Real Madrid (53)
3. *Getafe (42)
4. *Real Sociedad (40)
5. *Atletico Madrid (40)
6. *Sevilla (40)

我屌你老母呀梅尼亞

因為有夏世N

好波
過多一星期 2場波之後就正式完季

又變玻璃人

估唔到世三連一季好波都踢唔到
一黎就變bale

踢一兩場傷番半年

又雙手送個西甲比疤
次次深夜都閪波

師兄點睇迷賓

世三嚟坐多過踢

迷賓襯地淋

撐乜撚武漢！黑氣到pk

一億水貨

拖狗淨係識踢負碌足球

施丹憂夏神傷勢：唔樂觀

【Now Sports-體育】皇家馬德里輸波折將，主帥施丹被問及夏沙特傷情時表示不樂觀。

皇家馬德里在上周六西甲作客爆冷以0:1不敵利雲特，連續兩場聯賽失分，不幸是剛復出的夏沙特（Eden Hazard）傷出，教練施丹賽後顯得憂心忡忡：「我認為是他上次受傷的同一個位置，情況看來不好。」

自從去年夏天以1億歐元從車路士改投皇馬後，夏神一直受傷患困擾，季初先受腿肌問題困擾，其後在11月26日歐聯對巴黎聖日耳門觸傷足踝，休戰至上周對切爾達時才復出，今仗只是復出後的第2場比賽。

夏神再傷實在不合時，因為皇馬將於周三在歐聯硬撼曼城，然後下周日西甲主場迎戰宿敵巴塞隆拿，看來夏神將錯過兩場大戰。

圖片來源 : ©AFP

今季黎左車仔天王同法蘭克福天王
但條前線柒到冇眼睇

準確連續失7分

夏7 真係失曬望

賓狗霸住個中鋒位入撚到波咩

1001唔開po含撚死

班拿貝

病屎馬趁地淋啦
迷伊了

世三又坐
唔入下皇區 我都唔記得佢已經轉左黎皇馬

黎緊仲要打曼城 巴塞
拖又要靠華維迪 isco 續命

今季入得最多波架
不過浪費得仲多

識貨

又迷垃圾

我唔迷垃圾

你迷牠

十一月踢起左無耐 就比個仆街同鄉踢斷骨真係好傷

呢隊野無救㗎喇
等幾年後包皮或者haaland 啦

希望夏狗可以還番件7號出嚟比辛

廢辛下季都走，去第到著7號囉

還我蘇蛇

伊呢幾場都踢得ok
但一個無進攻威脅既攻中有咩用

你吃屎吧
呢度得我堅持蘇蛇是最好-.-

太子 裂股窿

佢想著10號

你堅持迷沾是戇鳩^^

都唔止ok 喺大華拉膠腳臭都開始少量派膠嘅情況下佢同米路 鳩陶應該係近幾場最好嗰三個嚟

製造多啲機會俾牙維世三做Take-on應該都仲有威脅過而家直接斬出嚟
蘇蛇俾晒啲波牙維真係走得太前

以上季陣容 唔比晒牙維做仲可以點
不過今季餘下時間都要架啦 世三又傷 猩猩廢 goes又太飄忽

下場4312 b9 j18 下半場換維鳩扭

維 jovic 伊
卻 米路 vvd
mendy 拉 華 積
25

點會冇廢賓

神都需要喺第七天休息

琴晚個場咪休息完囉 咁撚廢 下場出力了

shut up

下場又一打三

蘇狗含撚死啦

120m買返黎 大半季傷八成時間

拖dad

終極水貨

屌你老未今季大部分比賽中冇份踢 西甲開波已經傷緊 傷完再傷 再傷 十六強打曼又冇份

準備俾鏝大炒
今秄都唔駛再踢歐戰

直落比巴塞炒埋
一個星期雙線盡失
光頭佬出暗黑兵法下季再逐普巴

聲援武漢 抵輸啦
今季暫時唔支持皇狗住

The Real Madrid contract Cristiano Ronaldo signed while still playing for Manchester United

Cristiano Ronaldo reached an agreement with Real Madrid in 2008 before going on to play for Manchester United for another year.

‘China move for Bale was 90 per cent done’ – Deal collapsed when Real Madrid demanded fee, says Jiangsu Suning coach

100m if want

係就快

咁你今年唔洗支持任何球隊都似
琴晚有幾場英超都見到廣告牌有聲援支那

Hazard could be sidelined for two months. [as]

笑撚死 一黎冇耐傷一個月 踢一陣再傷二個月 踢多一場多d再兩個月

分分鐘唔止 官網話佢fracture

屌佢老味 好彩無印佢

一年踢唔夠十場, 我寧願下年睇辛奧連線啦屌

夏狗條撚樣今季傷左幾次 係咪已經多過佢係車仔傷嘅次數

上面某位人兄就慘啲

皇馬輸波搭巴士返歸

【Now Sports-體育】皇家馬德里上周六輸波折將，這還不止，大軍不能乘搭飛機返歸，需要坐巴士。

皇家馬德里在上周六西甲作客半爆冷以0:1不敵利雲特，連續兩場聯賽失分，不幸是剛復出的夏沙特傷出，而原來霉運不止於此，由於大霧關係，該隊未能按原定計劃乘坐飛機返回馬德里，只得改以乘坐巴士回歸，如此一來拖遲了返回首都的時間。

皇馬近兩場聯賽共失5分後，已把榜首位置拱手讓予死對頭巴塞隆拿，後者在同日以5:0大勝艾爾巴後，以25戰得55分，兩分反壓皇馬排榜首。

至於夏神再傷實在不合時，因為皇馬將於周三在歐聯硬撼曼城，然後下周日西甲主場迎戰宿敵巴塞隆拿，暫未知夏神傷情，但觀乎施丹賽後言論，預計會錯過兩場大戰。

圖片來源 : ©AFP

返嚟兩場失晒分就自動自覺縮返入老母嗰閪度啦世三

等條撚屌好返 又要等佢減埋肥 之後又要操返起
出年冬天見

已經feel到係第2個kaka

無佢仲贏得多波👻 一出黎就攪到輸埋

....世三

賓周馬also

no need

世三好撚水貨，佢上年喺車都仲好勁、點解會搞成咁，曼城都踢唔到要嚟把撚

買返黎淨係踢兩個半月波

比利時人滾！
黑氣石25世三

Dllm真係cls 又傷兩個月 乜鳩大賽都打唔到
買完人一係傷一係冇態 結果要用幼幼

佩仔又做咗水魚

最後都係用返上年班人

得就下季 buyout Haaland 返黎

皇馬證夏神右腓骨骨裂

【Now Sports-體育】皇家馬德里周日向外公佈夏沙特的傷勢，證實這名比利時翼鋒右腓骨骨裂，相信將錯過周三歐聯硬撼曼城，以及下周日西甲主場迎戰巴塞隆拿兩場大戰。

皇家馬德里周日官方公佈夏沙特（Eden Hazard）的傷勢，「經過球會醫療團體今天對球員夏沙特多種檢查後，證實這名翼鋒右腓骨骨裂，其康復進度將進一步評估。」傳媒估計傷勢令夏沙特將會最少缺陣兩個月，更有機會提早收咧，不過肯定的是，「夏神」將不會在歐聯16強對曼城的比賽中上陣，亦肯定會錯過下周在魯營球場進行的「國家打吡」。

自從去年夏天以1億歐元從車路士改投皇馬後，夏神一直受傷患困擾，季初先受腿肌問題困擾，其後在11月26日歐聯對巴黎聖日耳門觸傷足踝，休戰至上周對切爾達時才復出，周六對利雲特的比賽只是復出後的第2場比賽，可是戰至61分鐘因傷退下火線，皇馬最終更以0:1輸波而回。

圖片來源 : ©AFP

夏薩特變巴利2.0 皇馬呢1億歐元凍過水

皇家馬德里周日(23號)西甲作客0比1不敵利雲特，唔單被巴塞隆拿搶走榜首位置，比利時球星夏薩特復出第2場波又再受傷，好可能缺席周中對曼城嘅歐聯大戰，以及下場西甲鬥巴塞隆拿嘅「國家打吡」。夏薩特今季不斷受傷，隨時成為下一個加里夫巴利，皇馬呢1億歐元轉會費真係凍過水！

夏薩特今季由車路士轉投皇馬後，不斷受到傷患困擾，上年11月右腳足踝受傷後一直休養，足足抖咗3個月，今場係佢復出後第2場賽事，點知踢到67分鐘又再因傷退下火線，換走後全程用冰敷腳，皇馬教練施丹賽後表示：「情況唔樂觀，佢隻腳仲係好腫，實際情況要等待更多嘅檢查結果。」

英國《太陽報》統計顯示，夏薩特自從加盟皇馬之後，因傷患缺席咗20場賽事，而佢之前效力車路士7年，因傷缺陣嘅賽事亦都係20場，難怪皇馬球迷賽後將輸波忿怒發洩喺夏薩特身上，形容佢係「巴利2.0」。

睇番ig d comment 有人咁講King of the Match:Karim benzema

cls

夏狗今季缺席場數係佢車仔生涯總和叻仔

廢到

黎養老

施丹頭痛形容皇馬表現差勁

皇家馬德里在今場西甲作客0：1不敵利雲特，施丹賽後指球隊演出糟糕，更慘是夏薩特再次受傷。

皇馬今場既有夏薩特受傷，賽果又以0：1輸波，堪稱是最差的結果，賽後落後榜首巴塞隆拿兩分。

施丹賽後解釋說：「夏薩特再次弄傷足踝，我們要再檢查他的傷勢。我們今場一直努力但未能入波，最後全失3分，這是最差的戰果了。」()

夏狗

拖狗

係尋晚嗰下後踭俾人踢跌嗰下傷?

哥帥：拉樸迪夠fit鬥皇馬

【Now Sports-體育】曼城的拉樸迪養傷已久，近兩戰都未能打足全場，但主帥哥迪奧拿認為他已有足夠狀態可在歐聯大戰皇馬。

拉樸迪（Aymeric Laporte）因為膝傷，由上年8月尾開始缺陣曼城的比賽。休養多時之後，這位藍月亮後防重鎮終於復出，但對陣韋斯咸時只上陣了65分鐘；對李城一戰亦只爭戰了57分鐘，令人懷疑他的狀態是否足夠力戰全場比賽。

面對這個問題，哥迪奧拿的答案是肯定的：「對李城一戰是他要求被換出的。他沒有受傷，但我們不能忘記他已經因傷缺陣4、5個月。李城諸將跑動很多，華迪、伊軒拿祖、哈菲班尼斯都有很高速度。」記者隨即詢問哥帥拉樸迪是否有足夠狀態於周中歐聯上陣對皇馬，而哥迪奧拿則斬釘截鐵說：「可以。」

有拉樸迪在陣中的比賽，曼城的失球數字確是偏低，令不少球迷渴望看到他在歐聯中鎮守防線，抵禦皇馬的強勁攻力。

圖片來源 : ©AFP

係咪真呀，條世三嚟文員兼且渡假，dklm又肥又唔收身。一般散沙

給夏蘭特 但你卻是夏薩特

爆了

唉

買佢細佬冇咁嬲

好!

威

安daddy

爽

吓

76個樣

迷沾既下場

收嗲啦-.-

邊撚度強勁攻力

愛件高美斯斷完腳都抖得少過世三

Rodrygo was sent off and scored in Real Madrid Castilla's game against UD Sanse on Sunday afternoon which rules him out of the upcoming Clásico. [as]

Eden Hazard's season is almost over. [
@Marca
]

世三 最少抖8個星期

之前都只係討論夏世三 都只係話佢無辦法代替C朗個位
估唔到結果傷多過踢

沾屎分分鐘踢得仲多過世三

代替到阿禿個位

Go TOT la diu

兩個星期後完季

皇狗輸埋比巴同曼一齊season over

踢唔踢到歐國盃

一齊傷，難兄難弟

夏狗躝

Goes都停埋 下兩場出機師定5中場?

是但啦 贏閪到咩

夏薩特腳踝骨折 或緣盡歐國盃

夏薩特昨日為皇家馬德里出戰利雲特時受傷，經檢查後證實為腳踝骨折 ，除了無緣未來對曼城的歐聯大戰外，甚至可能缺席今夏的歐洲國家盃。

夏薩特上周才正式復出，可惜昨仗踢至67分鐘便再次受傷離場，而且情況並不樂觀。皇馬今日發聲明交待這名比利時國腳的傷勢時寫道：「夏薩特被診斷出右腳腓骨斷裂，具體康復情況仍有待觀察。」根據資料，同類的傷勢一般要休息3至4個月，意味夏薩特除了難於皇馬未來對曼城的歐聯16強大戰作出貢獻外，亦有機會缺陣歐洲國家盃。」

皇馬近日運氣可謂以算得上差勁，重點收購夏薩特復出1場即要再次長時間養傷，聯賽榜首之位亦因為輸波而被巴塞隆拿搶走。（）

爆

咁耐無返黎 好似少左咁多人

去到國家隊私了咗Meunier先

本來少左個
後尾又躝返黎

佩狗？

有比賽嗰陣都見到幾多平時唔喺度9up嘅人

維+伊

之前聽講你Bin到佢敗走

今年好少捱夜睇西波

係皇區大佬飛龍清用手指捽走佢

唔洗睇啦 四點嘅大多數閪波

間唔中就走一兩個入嚟屌全皇區唔識波所以先唔入嚟

你睇賓周啫 點都有人睇

條友係基佬

邊個飛龍

630

飛龍將軍

630係煩膠
個d歪理當真理 少數派仲要聲大夾惡屌鳩你唔識波大有人在
求其數兩個
1.公道自在人心（heatmap都未識睇）
2.聖卡西bb

挽留 12

呢d都算老面孔啦

有冇人覺得皇馬呢十年最好睇都係10-14年賽季？

新面孔

其實佢有咩事蹟

問你自己

Happiest birthday to our Brazilian tank
@Casemiro

Parabens Crack!

叫左皇區手足做師兄未

我自己都認同摩佬時期最好睇但唔知點解硬係覺得佢好9up

摩佬係皇馬拎唔到歐聯真係好可惜

咪又係輸

Brahim係咪冇得落B隊踢 喺B隊好似琴日牙goes噉屈吓機都好過一直坐

1.成隊波真係睇得出好有heart 好團結
西班牙幫葡語幫傳不和
之後更衣室捉鬼
分迷摩反摩
2.成隊波好想贏巴塞 又遍遍每次都多多曲折終於係13-14開始有d轉變
安狗第一季除咗國王盃決賽對疤都係不勝
柒到做三弟
贏疤個季係12-13
3.每次落場都好緊張卡卡定奧斯爾
唔好玩啦 卡卡玻璃人嚟 一定感冒童行先啦

4.睇得出個個爭正選為球隊付出條心好強
除咗卡利祖青訓博盡鳩跑 雪櫃人艾天托賓狗個堆就算啦

5.最後卡華奴擺明嚟養老 連車仔一半都無
卡卡賣波衫

總結成篇文都係9up

卡華奴三分一都冇

卡華奴係掂，拉膠就唔會入唔中路

聖卡斯

條友擺明無睇波
卡叔唔爆華仔就唔會上到位啦

仲有C朗隔一兩年叫春續約加人工要同霉西睇齊都叫團結
頂到咁耐唔爆咪執到

j歷史

D lo

扮乜嘢

巴黎聖日耳門強行留住麥巴比是殘忍的

臭清

11-12有一段時間奧燒好沉 卡卡正選過一排既
仲記得以前有個fb page係迷卡黨黎 一見摩佬出奧燒就屌到摩佬同皇馬飛起 後尾頂唔順unlike左

呢場華仔成名作
又tackle單刀又護空門又入頭槌 屈能到

高登都有迷卡黨煩膠

Well, if it wasn’t for the amazing quality of the two Brazilians on Castilla, the team wouldn’t have won..

- Reinier with an assist on his debut
- Rodrygo with a stunning solo goal

Castilla wins 2-0

但我想知Goes第二張黃牌係做乜鳩
對面投訴咩 Goes又做咩咁串

welcome m&m
mane mbappe

Goes串鳩個龍?

用返摩佬個陣d人無咁嬲

大家疊埋心水，今季食四大雞胸

個龍唔知做咩係咁投訴Goes
然後Goes就對住個龍雲佬式慶祝

皇區大佬

明知下場國家打吡仲咁搞

咪玩，小弟何德何能 ...

小弟只係一名迷途嘅皇迷 ...

第一張黃又係on99 半場前少少插花扭失咗 然後兜嘢踢落搶佢波嗰條友隻腳度
原本以為佢係有腦少少嘅nigga

好似係有條友傷左照攻

一隻手指就捽走牠

掛念你 牠又返黎

但牠掛住你

覓膠非常25

你都有脾氣啦 歐聯hat trick變到踢b隊
右翼冇人選都唔揀佢做plan b

有牌氣嘅話攞個頭撞爆部電視仲好

哥迪奧拿指曼城想學習皇馬

曼城一直都想在歐聯拿冠軍，哥迪奧拿說皇家馬德里就是他們的學習對象，這支銀河艦隊總是在歐聯有特別好的成績。

哥迪奧拿形容皇馬是歐聯之王，他們在施丹執教之下近年試過在歐聯3連霸，成就是前無古人。

今次歐聯16強曼城將鬥皇馬，哥迪奧拿說皇馬就是他們的學習對象：「我一直都很尊敬皇馬，他們踢了很多次歐聯決賽，也數不起他們捧了幾多次冠軍。這180分鐘的比賽，我們面對皇馬一定要踢出超水準，這場比賽是真正的考驗。」()

去大阪旅行仲好

Ching very 25
連自己寶貝都25

醒起迪布尼同25古有仇

仆街 要俾人456

老實講

你地出00後三街頭同456我鏝

鏝迷洗唔洗驚牙維同廢賓驚撚到入黎燈呀

唔係

我鏝區冇球迷入黎R水吹

點睇皇區00後三街頭
ON撚9 大阪廢狗病屍麻 Xavi_Alonso

高質會然

皇區最低質會然
630 sexman it

佢屌牛屌到傻撚左牙
BTW過幾日對我地垃圾鏝咁多位高抬貴手屌得細力啲唔好炒到咁盡

馬天尼斯證夏神唞3個月

【Now Sports-體育】比利時國家隊教練馬天尼斯證實，翼鋒夏沙特今季都不能再披甲。

去年夏天以1億歐元從車路士改投皇家馬德里的夏沙特（Eden Hazard）早前才剛復出，於周六西甲再度受創，皇馬只公佈了這名比利時國腳右腳腓骨骨裂，未有透露實際養傷時間。

馬天尼斯（Robert Martinez）透露：「我們很傷心，因為這次傷患將會令他休息至少3個月。像夏沙特這樣的球員，應該一直留在場上。我們跟皇家馬德里的軍醫有良好溝通，我們很擔心他的情況。」

若馬天尼斯此言屬實，夏神今季將未能再度為皇馬披甲，甚至有機會影響他為比利時出戰今夏舉行的歐國盃決賽周。馬天尼斯說：「遺憾，因為他在鬥曼城這樣重要的歐聯比賽前受傷。」

圖片來源 : ©AFP

夏狗 肉酸狗一齊躝

洛迪高騎呢領紅錯過國家打吡

【Now Sports-體育】皇家馬德里小將洛迪高周日代表皇家馬德里B隊出戰西乙二對聖塞瓦斯蒂安德洛斯雷耶斯，雖然貢獻了1個入球助球隊贏2:0，但他在比賽中領得1面紅牌，周日國家打吡將面臨停賽。

巴西小將洛迪高（Rodrygo）於比賽87分鐘，從中場開始單人匹馬推進到龍門前射成2:0，贏盡掌聲，不過可能因為入球後太興奮，他在對方門將面前做慶祝動作，球證看到他這個舉動後，立即向他出示第2面黃牌，兩黃變一紅被逐，令他在接下來一隊的國家打吡對巴塞隆拿停賽。

《紀律守則》第56.3條解釋了為何皇馬教練施丹無法在班拿貝球場起用洛迪高，「如果球員代表主隊的其他球隊或贊助球隊出場，被停賽的球員不得參加任何該球隊的比賽，直至完成停賽懲罰為止。」

19歲的洛迪高今季正式加盟皇馬，於西甲上陣12場攻入2球，在歐聯表現更醒神，出戰4場取得4球、2助攻。

圖片來源 : YouTube截圖

又要睇機司

轟牙銀牙爆牙

邊有得比
以前係奧燒同朗
而家係伊鳩同賓

肉酸大技：你嬲到sosad

If Real Madrid reach the Champions League semi-finals, Hazard would likely be touch and go for at least the first leg on 28/29 April, while the La Liga clash with Getafe on 24/25/26 April may well also come too soon. [@diarioas]

世三真水貨

點都好 希望係精彩比賽

就嚟踢哥狗，冇世三條肥廢水貨，然好應該嘅應該係！

鏝迷唔使入嚟燈啦，皇豬九成，除非拖舟出奇陣兼有奇蹟 （e.g. 廢賓儲氣，Jovic 有得出又有態）...

無人識入波，鳩斬

前場輸曬
皇迷冇諗過贏

Semi Final

今年隊鏝已經唔係上年嗰隊

你見今年比猁狗拋離咁多分就知咩料啦

Btw賽前吹淡是常識吧

遇到我地big Benz 算你曼唔好彩 佢把握力唔係人咁品 hat trick基本

25古搶撚走迪布尼條女

下場實當個龍係25古屎眼喺咁入

講真 我地有牙維 Jovic 賓周馬 三大尖刀 係睇吓炒唔炒到你地仆街-.-呢d ball 我totally no mood to 捱夜睇

No sleep do what 9

sleep is for the weak

佢利狗

咪屈佢曼連fans

夏狗收咧 好撚野

本身以為佢會有作為...點知

痢狗唔識輸

屌唔係阿 真？
係轟個陣傷都未傷過

A meeting will take place soon at Real Madrid to decide if Eden Hazard should be operated or not. [
@JLSanchez78
]

Dortmund sensation Haaland could be a cheaper alternative for Real Madrid instead of Kylian Mbappe, writes @Marca. With PSG not agreeing to negotiate for Mbappe - Real Madrid needs to look at an alternative and Haaland's €75m release clause next year makes him the favorite.

BVB could be open to selling Haaland if a high offer arrives this summer. Now, it's up to Madrid and Florentino if they want to wait until closer to 2022 to sign Mbappe, or go for Haaland before then. Having Odegaard already at the club would help him settle in nicely. [
@Marca
]

During his first stint as the Madrid coach, Zidane's team went just 9 of 149 games without a goal. During his second term, Los Blancos have not scored in 11 of the 47 games. [
@diarioas]

4-4-2 seemed defensively weak against Levante. Marcelo and Carvajal often found themselves too far upfield (Levante just weren’t able to capitalize on many of the occasions)

Should Real Madrid go with a 4-3-3 or a 4-4-2 for the very important matches this week?

後日點先贏到

曼城咪又打kdb 1個

三大咩話？

廢賓 ：門前鳩射 / 飛機，派膠 已經係日常

牙維：射門觸角差到呢 又唔用腦 感覺佢門前只係交個波畀對面個龍

Jovic：？？ 佢有得出先算啦

皇馬想搵個人打下都冇喎

賓狗食撚屎

你唔諗吓我哋拖狗諗住依賴伊鳩同賓周

咪反啦

大阪反賓主席

【IG體女】完美「華嫂」

【Now Sports-體育】皇家馬德里中場費達歷高華維迪今季順風順水，原來身後有賢內助。
撰文：歪花

費達歷高華維迪（Federico Valverde）今季在皇家馬德里上位，場內得意，場外也有喜事，伴侶Mina Bonino日前誕下男嬰，取名Benicio，兩人皆首當父母。

Mina更表示陣痛了足足14小時，「我愛你孩子，我希望你知道我們有多想看到你。」她更透露在醫院待產時，原本希望跟華維迪一起看歐聯分散注意力，但痛楚只有愈來愈強。

身為電視節目主持人，Mina自然樣靚身材正，更非常有幽默感，早前於Instagram跟華維迪互相嘲笑，更爆出這名烏拉圭國腳不喜歡更換內褲，這樣的女友，完美吧？

Instagram傳送門
帳戶：@minabonino
粉絲人數：323446

圖片來源 : Instagram圖片

vvd 老婆幾多歲
睇落三十幾

廿六咋

俾粒膠佢就啱了

占士係時候出黎支撐球隊了

人如其名😂

若世三收咧要長唞
然而仍可占接手
腳腳溫柔 問賓一生復何求
球王 仍偏偏要做後備
無限屈就 慢慢去等拖舟
沒有出不要走 到了雞胸牠會走
樂在心頭 問我一生復何求
球王 難得找到你願受
情在心靈 在身外
任一切 沒有

如果無人傷
Hazard b9 Asensio
James
VVD Casemiro
Mendy Ramos Varane Carvajal
Areola
應該可以屌打鏝狗

As’s Cover | “Undefeated: Zidane has never lost a champions league qualifier as a coach.”

Real Madrid continues to follow Haaland, if he keeps on this level - Real Madrid will launch an operation to bring him to the Bernabéu soon enough. [@JLSanchez78]

睇到第一句以為係思覺失調

若世三收咧要長唞
束縛不來如人馬座

我屯門林夕~

廢到連幫手吸傷都做唔到

皇迷究竟睇唔睇皇vs鏝好

想睇踢成點，但又唔想睇住主場俾人456

拖狗唔出點傷

拖狗=rubbish

456咪456
又唔係未輸過

沾屎門前撻q仆街.gif

小妹認同

收嗲啦

真名王不願面對

馬些路飛車扣滿分 已遭釘牌

皇馬巴西後衞馬些路有鋪開快車癮，西班牙《世界報》報道，該球星去年年底一次開快車再被扣分，但已經扣到冇晒分情況下，已被當地法律部門釘牌，禁止駕駛。

報道指，馬些路於去年12月19日上午11時左右，在馬德里附近一段公路超速駕駛，該段公路速度限制為時速120公里，但馬些路駕駛毫無節制，當地執法部門錄得馬些路車速為時速134公里，警方向佢發出告票，告佢超速駕駛。

馬些路於周一(24日)被馬德里當地法院傳召，審理上述超速案件，法院發現馬些路駕駛執照上嘅積分已經扣無可扣，因此判處釘牌，禁止馬些路駕駛，呢段時間冇得開快車，可以專心踢波嘞。

聽晚係咪又岀聖誕樹陣

It'll be decided in the coming days if Hazard should go through a surgery or not. Both options are still on the table. Roberto Martínez has revealed to @hlnsport that Hazard will be out for 2-3 months. His season looks over.

Bale for the big nights - Bale's started in the Clasico, the Madrid derby and the first Champions League game in Paris, probably the three biggest games played by Real so far this season. The latest plan appears to be that Bale starts vs Man City tomorrow night. [@Marca]

Sergio Ramos
4

Kroos: "Florentino Pérez has always been very relaxed dealing with us. The key is to work hard & remain calm. It's easier if you don't get nervous when the house is on fire. The president, staff are very affectionate. They give lots of hugs & I wasn't used to that in Germany."

PAPA PEREZ

Go die la

你偶像?

He goes too

My god father

Karim Benzema

9

Marco Asensio

20

睇辦，睇吓攞卻老伊鳩廢猩舊錢換KDB定B施華好

#liam vieira #marcelo

牙維訓撚到

圖一圖右是你？

圖一係牠
圖二牠媽媽

睇色都知圖二係牙維啦

原諒弱智 我都包容左佢3年

又以己度人 你默認自己係狗？

Toni Kroos' Manchester United move scuppered by David Moyes sacking, says Real Madrid midfielder

Real Madrid midfielder Toni Kroos says a deal for him to move to Manchester United "had basically been done" in 2014 before David Moyes was sacked.

Man Utd scout Real Madrid ace Odegaard

Manchester United's head of global scouting was present to watch Martin Odegaard in action for Real Sociedad at the weekend - according to El Dario Vasco.

睇出面個咩10-14好睇個post睇到好尷尬 😅
2020仲迷卡迷摩

@維

施丹：並非我VS哥帥

【Now Sports-體育】施丹於記者會上表示，皇家馬德里對曼城的歐聯是球會之爭，而非施丹與哥迪奧拿的對決。

周中歐聯16強首回合，皇家馬德里將在主場迎戰曼城。於賽前記者會上，皇馬教頭施丹（Zinedine Zidane）直指哥迪奧拿是「世上最好的教練」，不過今場比賽並非要比個人的高低：「這不是施丹對哥迪奧拿，而是皇家馬德里對曼城。哥迪奧拿已經在巴塞隆拿、拜仁慕尼黑及曼城證明自己，世上有很多好教練，但我認為他是最好的。」

「我和他在過去交談過，他是個很坦誠的人，那是交流感覺十分好。你們可以說今仗是國家打吡，但唯一肯定的是這會是場很好的比賽。我們希望令球迷驕傲，所以我們會做到最好。人們希望看到的是皇馬對曼城，這是場吸引的比賽。」

皇馬於上輪西甲才剛剛全失3分，如今極希望在歐聯能即時反彈。

圖片來源 : ©AFP

Former Chelsea goalkeeper Marcin Bulka on Eden Hazard:

“He loves hamburgers and pizza, I saw him in pizzerias all the time. At Chelsea it wasn't a problem, but at Real, especially with the recent injury, he probably went a bit overboard with the weight.”

🍕😳

個頭

你隻狗又咬我地

Gone

自從賓周馬單刀唔入，我冇再睇波了 太大打擊..

😂

明知愛這種男孩子 卡廉賓施馬

重作
你同主席冇得比

但賓會成為皇 最牽掛的一個男子

主席係林夕-.-我二打六咁岩音做乜能

有冇睇學不來條仆街

知道黑肉贏就冇睇了
有轉機咩

追post 可能仲有一線生機

4312 定無敵433呢

聽日唔洗返學牙？

清 你個名讓比路路用下

聽日冇堂

-.-“

睇疤定拜好

睇皇

另一個台真係重播緊對利雲特嗰場

拜啲用波同逼搶快到

屌 曼城高佢一個level啦

死車狗柒到
聽日皇應該都係咁

In the UEFA Champions League this season, Toni Kroos has a passing accuracy of 93.3%. Kroos averages 86.6 passes per 90 minutes.

- 404/433 accurate passes
- 91.1% successful long passes
- 91.8% success rate in opposition half
- 96.9% success rate in own half

Pass direction %

下季尾約滿 皇馬隊長拉莫斯：唔急傾新約

皇馬隊長沙治奧拉莫斯，和皇馬於2021年夏天完約，現時其前途仍未有定案，拉莫斯表示並不心急去解決。

拉奧斯05年加盟皇馬，已於「銀河艦隊」15個年頭，期間奪標無數，不少人認為他是球會象徵。不過有傳皇馬只想和他多續1年合約，但拉莫斯就希望可以續約至2023年。對於前途問題，拉莫斯沒有絲毫擔心。

今年33歲的拉莫斯謂：「我和皇馬的關係，每一天也是一流，所以我不心急去考慮續約問題。我並沒有其他要求，我知道球會對某些年紀較大的球員有自己的政策，如果球會想我留低，我就會留下，所以不用擔心。我知道有些人希望製造事端，造成拉莫斯好像和皇馬作對的樣子，但他們不會成功。」()

施丹：唔知夏薩特會傷到幾時

皇馬領隊施丹坦言，並不知道夏薩特本季能否康復重返球場；他透露夏薩特心情極差，因為他很想在球季的關鍵時間幫助球隊。

夏薩特剛因傷缺陣了3個月，但他早前復出不久，上仗西甲對利雲特再度受傷，賽後證實他的足踝有斷骨情況，球會官網僅透露他肯定不能於歐聯上陣鬥曼城，以及國家打吡鬥巴塞隆拿，沒有表明他何時才可復出。

被問到夏薩特為想到何時，領隊施丹表示：「我不肯定，這很難說。我不知道他於今季尾前能否復出，他明顯地很不開心。他剛傷了3個月、只上陣了2場又大傷。這對他來說肯定是壞消息，但若說他已收咧，我就並不認同。」()

有無人有留意Castilla而家有邊個有機會黎緊幾年上一隊

係咪自從三連歐之後，皇啲黑運就一直接二連三：
- 阿朗走
- 著 7 號嘅例傷（馬撚，世三）
- 冇人識入波
- 換兩個教練
- 貴買幻幻又未掂
- 買啲新人返嚟又唔用
- 成隊波傷兵多過咩
- 主力老化仲未接到軌
- 成億買世三入咗一大粒，又肥又唔 fit，休息幾個月一踢又傷 ... （下個係咪要億五買普巴條麻煩友？）

嚟緊 2 場歐聯對曼城，究竟係延續皇嘅黑運？定由拖舟呢個神奇教練將皇馬從黑暗中拯救出嚟？

派1皮今晚allin鏝就變2皮

直接買冠軍

我決定買一萬蚊狗糧餵狗 ！！

收到風 辛4月回歸

你同肉酸撐枱腳

拖狗今晚肯定正選出齊哂卻摩米伊vvd
淨係賓狗一個前鋒
半場先換d翼出嚟

然後真係下半場入波
拖dad

433應該比對面撚到傻

主人唔會同狗同枱食飯

斷估都應該係五中場嫁啦

今晚吾皇會輸幾多 ?

四大皆空之後可以盡情綿上添花
夏天賣個好價

尼格度建議皇馬購賀蘭

【Now Sports-體育】前曼城射手尼格度認為，皇家馬德里宜購挪威超新星賀蘭，夥拍賓斯馬重組鋒線。

34歲西班牙前鋒尼格度（Alvaro Negredo），曾效皇家馬德里、曼城、西維爾等，目前身在阿聯酋掘金，但仍然關心歐洲球壇的動態。「賀蘭（Erling Haaland）本身是雙槍將，仍在進步中，每個機會都處於優勢，我很驚訝看見他的表現，絕對是球壇異數。」尼格度認為19歲的挪威小子適合在皇馬發展，「他會是皇馬的完美選擇，可與賓斯馬共存。」

「施丹擁有穩健的防線，擁有世界最佳中場之一，但鋒線疲弱令球隊付出代價。」尼格度詳細分析皇馬的情況：「夏沙特加盟後因傷仍未回復舊貌，當然加利夫巴爾也不在狀態，而賓斯馬是需要拍檔，即使他不入球，我也喜歡他。目前情況是，賓斯馬經常要游走邊線，皇馬中場需要做得更多，除了夏沙特之外，摩迪、卻奧斯等同樣要支援他。」

賓斯馬上季射入30球，今季射入18球，但近期腳風麻麻，而新加盟的射手約域至今仍未適應西甲節奏，表現令人失望。

拉莫斯：鋒力無問題

【Now Sports-體育】周三歐聯16強首回合，皇家馬德里主場迎戰曼城，隊長沙治奧拉莫斯重申：「不覺得攻力有問題。」

皇家馬德里上輪西甲爆冷以0:1不敵利雲特，今季西甲攻入46球，與巴塞隆拿的62球相距甚大，被指過份依賴法國前鋒賓斯馬。「己隊今季排在榜首時，無人說過攻力有問題，只是最近忽然有人用結果推論原因。」

皇馬隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）周三歐聯鬥曼城前冷靜地表示：「己隊製造到很多機會，不知道對曼城時會否失機，希望不會。」

今季加盟的夏沙特再次受傷，加利夫巴爾不在最佳狀態，屢受球迷抨擊，拉莫斯續說：「作為隊長，我的工作不是評價個別球員，夏沙特受傷是壞消息，每個球員都一樣，當教練派他落場時，時刻要準備就緒。」

「有競爭才有進步，施丹有不同選擇是好事。」雖然球隊上輪失去榜首位置，但這位隊長重申心情未受到影響。

唔出馬細路理得佢點出

首度交鋒！哥帥：施丹成就不能複製

【Now Sports-體育】高手過招，自是互派高帽時間，哥迪奧拿認為施丹在歐洲賽的成績，不可被複製。

曼城於周三歐聯16強首回合作客皇家馬德里，曾任教巴塞隆拿的哥迪奧拿認為，施丹曾率皇馬連贏2016、2017及2018年球季的歐聯冠軍，是前不見古人，後不見來者，不可被複製。

「他在歐洲賽所幹的不會被複製。」哥迪奧拿賽前說：「連贏3次歐聯證明這球會有多出色，這成就會一代傳一代。」

雖然兩人叱吒球壇多年，但原來是首度交鋒。球員時代，當哥迪奧拿於2001年離開巴塞隆拿，到意大利發展，恰巧施丹在同一個夏天由祖雲達斯改投皇家馬德里，一個西班牙到意大利，一個意大利到西班牙。

較早前，施丹已表明哥迪奧拿是世界上最佳教練：「哥迪奧拿已經在巴塞隆拿、拜仁慕尼黑及曼城證明自己，世上有很多好教練，但我認為他是最好的。」

Thoughts?

係咁出就好啦

右閘應該爆炸

Jovic 唔會正選上陣啦

一係 5 個中場打單箭頭
一係雙箭頭出廢賓 + Bale / 牙維

冇得揀 就算俾Eder Nacho一樣會爆
但有vvd至少可以包位協防

維 賓 伊
卻 米 vvd
文 拉 華 積
25

The top French goalscorers in the Champions League:
Benzema - 64
Henry - 51
Trezeguet - 32
Papin - 28
Griezmann - 24

點反得落賓賓

你個名

大衛施華指拉莫斯是領袖

曼城將在歐聯比賽鬥皇家馬德里，大衛施華賽前盛讚同鄉沙治奧拉莫斯是一位領袖，甚至稱他是曼城需要的球員。

曼城先作客、後主場，今輪16強首仗先到西班牙比賽，這場比賽也是哥迪奧拿極為重視的一仗。

施華賽前稱讚拉莫斯，認為這位守將是領袖人馬：「我有很多球員是在國家隊合作時非常愉快，其中一人是拉莫斯，他是一位領袖，如果他是曼城球員就最好不過。」施華指，他們在次回合肯定傾力而出，但首回合也要有一個好戰果。()

準備比鏝456

牙Bale show time

碧基拗柴或難撼皇馬

【Now Sports-體育】巴塞隆拿中堅碧基在周二歐聯受傷，或者無法在下周日西班牙國家打吡披甲。

周二歐聯16強首回合，巴塞隆拿作客與拿玻里言和1:1，防線核心碧基（Gerard Pique）左足踝疑似「拗柴」，需要即場接受治療。雖然他不想被換出，但球隊為防萬一，決定派出法國後衛朗格利入替碧基，希望最壞的情況不會出現。

巴塞隆拿目前鋒線人腳不足，下周日就要作客死對頭皇家馬德里，提前上演冠軍前哨戰，如碧基在稍後的詳細檢查發現傷勢不輕，篤定未能上陣的話，可真是讓足車馬炮。巴塞由2月份至今共賽6場，當中只有1場不失球，後防談不上牢不可破。

衛冕的巴塞隆拿上輪西甲大勝艾爾巴，以55分獨佔鰲頭，超越上輪令人意外地不敵利雲特的皇馬兩分。

圖片來源 : 電視畫面

阿古路：經驗助曼城抗皇馬

【Now Sports-體育】周三歐聯16強首回合，英超勁旅曼城造訪皇家馬德里，射手阿古路認為藍月具經驗與對手抗衡。

2016年，曼城曾在歐聯4強被皇家馬德里淘汰，兩回合負0:1，隨後兩度在8強被英超勁敵踢走，始終無緣闖入決賽。「我認為這些年來的經驗，有助我們再進一步，我們不斷在學習。」

雖然面對皇馬是下下籤，阿根廷前鋒阿古路（Sergio Aguero）依然樂觀面對：「在2011年之前，己隊從未參與其中，現在則是歐聯常客。」

「正如我所說，每一季的經驗都是一次學習之旅，吸收到新東西，當然我希望可以在今季捧盃，無論有多困難。」球隊面臨未來兩季無緣出戰歐洲賽，這位曼城前鋒今季已入21球，自然不可或缺，他謂：「前兩季己隊贏得英超，事實上，要同時兼顧兩項賽事難度極高，英超永遠是世界上最難的聯賽，所以很少球隊可以同時贏得英超和歐聯。」

卻奧斯自爆差啲落戶曼徹斯特入「魔」

【Now Sports-體育】皇家馬德里中場卻奧斯當年差點改投曼聯，究竟為何會臨門撻Q呢？

周三歐聯16強首回合，皇家馬德里主場迎戰曼城前，德國中場卻奧斯（Toni Kroos）承認當年差少少就落戶曼徹斯特。「莫耶斯與我見面，基本合約已經談好，但是他之後被炒，雲高爾來了，令事情變得複製。」今年30歲的卻奧斯於2014年世界盃後，由拜仁慕尼黑加盟皇家馬德里，此後成為中場核心。

「雲高爾想花時間完成心目中的重建項目，之後我也聽到曼聯有跟進，開始懷疑轉會是否繼續，當世界盃開始後，時任皇家馬德里主帥安察洛堤接觸我，很快就成事。」卻奧斯同時表示蘇亞雷斯轉投巴塞隆拿時，曾私底下查問他會否加盟利物浦。

這位皇馬中場兩度與英超擦身而過，說不定退役前可考慮離開皇馬，嘗嘗英超節奏。

皇家馬德里VS曼城
Now TV 643台27/02 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Feel到今晚食撚滑
睇咗近幾場鏝 後防仲膠能過我地
加上b9經驗豐富
哈 俾啲咁嘅對手我皇 是種冇肉

正選
451
Benzema
Isco Kroos Casemiro Modric Valverde
Mendy Ramos Varane Carvajal
Courtois

46
Bale<>Modric
Isco<>Vazquez
80
Kroos<>Jovic

利申 未來人

【特稿】12碼成曼城最新死穴

【Now Sports-體育】周三歐聯16強首回合，曼城作客皇家馬德里，哥迪奧拿會擔心再有12碼宴客嗎？

曼城領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）著重每一個細節，但最近阿古路對李斯特城的12碼被救出，難免令人的憂慮持續增加。不知不覺，曼城已連續炒了4個12碼，快馬史端寧對狼隊只是補中，加比爾捷西斯對錫菲聯宴客，根度簡對熱刺也射失極刑，一而再浪費了12碼，這看來是曼城最新死穴。

雖然哥迪奧拿說過由在場球員決定誰是劊子手，但捷西斯透露當日是被指派操刀。自從哥帥接手後，球隊有9個12碼宴客，來自6名球員，其中「耶穌仔」捷西斯獨佔3球。

這不是最近才出現，2012年巴塞隆拿在歐聯4強對車路士，美斯宴客，錯過「殺死」比賽的機會；哥帥最後1季教拜仁，湯馬士梅拿在歐聯4強對馬德里體育會宴客，也間接導致無緣決賽。曼城想向歐聯寶座進發，或許首先要苦練12碼。

路路

易食指數5粒星？

Benzema = no goal

有我賓，連續十年六冠王不是夢

Gerard Piqué will be able to play Sunday's El Clásico at the Santiago Bernabéu, according to RAC1.

Probable Real Madrid starting XI vs Manchester City: Courtois - Carvajal, Varane, Ramos, Mendy - Casemiro, Kroos, Modrić, Isco, Bale - Benzema. (Marca)

上場vvd後備上就知今晚實係5中場西波

2-1

Real Madrid keeping tabs on Alexander Sorloth with striker having now scored as many goals as Crystal Palace

Alexander Sorloth was linked with Real Madrid last week and he has now scored as many goals in Turkey as Crystal Palace have managed in the Premier League this season.

5中場俾人地兩隻極速翼打死
右邊仲要無咩態既卡華積

係咪有條柒頭比我卜柒左

Rodrygo will miss the game against Barcelona after Real Madrid's appeal for his red card was rejected by La Liga.

Real Madrid have reached the knockout stages of the Champions League for the 23rd consecutive season, the longest run in the history of the tournament and a streak that began in 1997/98.

Manchester City have never won against Real Madrid – they have faced each other four times, each occasion in the Champions League, with City losing their two away games at Santiago Bernabeu and drawing the other two at the Etihad.

Zinedine Zidane has won all 12 Champions League ties he’s been involved in as Real Madrid manager (9 two-legged ties and 3 finals). He currently holds three Champions League trophies as manager, a joint-record alongside Bob Paisley and Carlo Ancelotti.

Florentino Perez met with Zidane and his players yesterday in Valdebebas to covey his message of confidence in both ahead of a very decisive week. [@Marca]

Benzema is tied for the fourth highest Champions League scorer of all time (64 goals)

Karim desperately needs to pick up form in the match against Manchester City. Zidane will definitely start him.

我

今晚 2-0 3-1 不服來辯

皇輸少過兩球算係咁

有預感今晚拖又會靠牙賓續命

最後兩場R聯

Jack to?

Open la diu

唔開了 廢事牙維又屈9我係不祥人

[皇區] 皇家馬德里 vs 曼城

16郎

屌

拖狗躝

下場最後一場歐聯

golf唔撚夠力跑

聲援完武漢

搏下用快少少嘅oreo都冇機會了

蘇蛇肯返一隊救火未

牙朗=everything

0攻力

已經係失望

靠佢真係算撚數

踢埋下場就雞胸

幾日後被疤撚完
去到鏝主場 再畀人456
今季又雞胸 劇本黎

只有牙維同easy goal識攻

對psg明明lead2-0
而家一鳩樣
衰收尾

換完人成條中場斷撚晒
拖DAD

一星期內雞胸

連輸4場

bale仲入到大名單真係佩狗拖狗先做得出

Jovic入黎波都未掂過拉膠就紅牌

換isco真係r晒頭

賓狗對撚住比鏝屌到仆街嘅奧達文迪都可以隱形
屌那星

算吧啦 呢班濕尻大帝以為自己仲好好波 睇定黎食

不詳人confirmed

死唔出卻，入咗球之後中場崩撚到

呢幾場都係咁撚樣
拖狗

最柒係國王盃大好機會都可以輸鳩埋

唔明大家做咩失望 預鳩左西波 宜家拉隊紅埋下場又可以早啲訓唔洗睇 主席諗定點樣趕走光頭佬同佢契仔迎接包皮

賓狗幾時走

講真見到bale熱身
仲以為拖狗咁撚醒換佢入嚟幫積仔手守丁力
點知用bale換維仲要佢企左路
搞到積仔on99比丁力撚

皇迷專心抗疫 唔睇波了

拖可能趁未踢次回合就辭職先,保住佢個歐聯無出局嘅記錄

一個世三 一個Jovic

有啲嘢真係唔到你唔信邪
一聲援完武漢就連續3場不勝
跌咗西甲歐聯

放左啲人先 咁撚要多冗員

有冇人知換禿狗做乜撚

屌都廢事, 下半場直頭失蹤

C2愈黎愈廢 點撚解要落剷 真係諗唔撚明

下季買唔到包皮嘅話應該同今季一樣

隔離件費蘭癲奴仲要係防中黎

二月=崩盤
呢個星期無西甲+16 郎

冇
出佢不如出james

聲援完武漢，柒足咁多場

下場要狂攻 我地夏神一定hat trick 120m worth it

果場跟本唔應該放棄

肥安

下年

積今季走甩人已經數唔到幾多次
呢場仲要輸球on9 12碼

除咗傳返個波俾左右閘之外不嬲廢
迷賓可以收聲 上季都知佢係廢 係-6

傷撚到歐國盃都出唔到呀可能

原本以為佢出嚟幫積補下位

唔好玩啦師兄

咪係 以為變451鳩縮

入球show

仲要借走odiozola冇曬右閘

好玩

雞米come back
當右閘版馬些路都好

狂攻

有冇睇國王盃？半場跑都唔肯跑

夠唔夠膽機師右閘

比人數

第1球失撚晒位

失望因為isco個球令大家ff過1:0完場 清白之身作客鏝

入到禁區偷笑啦

係想守到完場就451啦
維換禿做乜撚

點呀佩狗 連拖最後一塊遮醜布都冇埋 冇牙朗撚有歐聯

oreo就算啦唉

乜撚野呀 120m買返黎你同我講冇得出-.-

-6 football 88

預咗會失 諗住1:1 點知直情反杯

約域平時聯賽領先緊都唔比人出番十分八分鐘踩吓草
而家仆街喇就call 你出嚟有難同當
約域你都係夏天快d 走搵過個好人家啦

留意返, 阿古獸同拖華都未出

光頭諗野邊個估到
仲繼續用賓狗已經係迷團啦

起碼快啲 俾人過都追到

拖狗快撚啲躝咪有得踢

最後有一球 爆速，岩岩出後巴爾都係爆唔起
呢家同廢人有咩分別🤢

全場已經好多球輸右路，卡華積跌晒watt
卡斯米路幾球高章波，玩死後防

賓周馬繼續不射男本色

1-2 下場要入曼城兩球先有機

以皇馬現有攻力基本上冇可能

後防馬細路積拉膠大華4件都不定時自爆

隊野本身都係靠運氣靠左好多場架啦
隊隊都奶過武漢狗 又唔見佢地一齊柒

打弱隊都唔肯出

唔緊要仲有120m夏神

屌奶星明明半場嗰陣好多人都同意要換佢入嚟頂波
一輸波就即刻話搵佢有難同當

今季幾場領先1-0之後就變到唔識踢

出過啦
你有無睇過佢正選
唔跑唔走位 完全唔積極

屌佢老母夾硬鏟落去 呢啲咁熱血既無腦波竟然會出現係佢身上

好撚肯定下場焗攻
輸3粒係基本

其實連帶關係搞撚到c2廢咗
以前c2出波俾牙朗係有威脅 對面都要派人守
依家得返b9 對面完全唔撚洗驚
但又照壓到咁前 條右路廢撚哂武功啦

Jovic睇佢法蘭克福啲球王片 本身對佢好有期望 點知會咁

入唔到禁區

唔出奇啦
佢嚟之前都係賣熱血無腦

買定主-2

牙維去盡晒，光頭純粹位換位
但同時又唔理隔離既史達寧已經除晒龜背準備上場

拖狗世三教到變不射男
有冇諗過教練問題

下季Mendy+Hakimi 有無希望

係 下場要靠James啲猛虎射球先唔會輸得咁難睇

是但反正都係要出局

主場0攻擊力
更何況客場

有，但係冇人起禁區
賓狗去咗拎波

出占士都有一絲生機

講得出呢句
有冇睇對皇蘇個場

牙積令我諗起2015四強 tevez 已經推死左係都要出腳踢跌輸12m

積比人落左降頭?

認真 作客有冇機

基美上個禮拜比人問會唔會返皇馬
佢話: 咩事都有可能發生

真名王分身嚟

馬撚右閘都應該好過而家嘅積

包皮Sancho Haaland Mane all come please

真 kdb 見到james咁能型棍即刻唔識傳波

有 0.1

前鋒咪撚用肥賓仲好 完全冇侵略性

冇拉膠有都變冇

james門前跣腳 .gif

拖狗教波你只會見到sancho入中間頂波
包皮出波 haaland拉邊

我都覺得佢進攻方面差左係情有可原 無人頂波之餘 右路好多時無人幫佢（好多時機師出到黎 積表現係會有改善）
不過防守方面同埋今場失嗰2球真係甲級戰犯

Jovic都冇

無 16郎啦

只有馬撚可以寄望

包皮 夏蘭特come未

有拖狗就早撚抖

Jovic上錯船

睇到前場都知唔洗踢啦

牙朗0;1 皇馬1:2撐乜都豬

阿朗皇馬一齊出局

下星期唔洗捱通宵

皇馬近幾年都係作客踢得好過主場
作客要入波唔係無機會 不過無拉膠 入幾多都唔撚夠失

佢自己表現都好差下

有冇拉膠都冇啦
要入2球 家下見到單刀都要驚你入唔入
下場都係左路互含之後求鳩其斬出去

加埋夏狗

半場果時咩環境，換佢出嚟果時又咩環境呀

次次個波搓到兩邊
賓狗都係走左出禁區
到落後先會入曬禁區頂波
每次輸波都睇到r曬頭

包皮：如果未為psg拎歐聯 我唔會離隊

認真
希望班大帝痛定思痛
唔好再派膠同醫院波玩後防
拉莫斯請你做返隊長應盡責任

你睇下今場先啦 幾乎0攻擊力
嗰粒入波仲要係對面失誤+空撚晒先入到
你覺得去到鏝城主場會咁易有呢啲機會？
望下我地前面有人 賓狗？猩？維？
靠自己組織作客入波係無乜可能

拉膠紅撚左 積仔又咁廢 被人456係基本

斬出去發現禁區冇人

平時咪右邊CM + 右翼幫佢
打5中場就vvd+摩笛

無人頂都仲要斬 咪即係比球權人去爆自己

冇人可以挺身而出

起碼2球, 點入2球

認真寧願冇拉膠定輸多粒？

呢世都唔洗嚟 有冇啲識入波嘅人呀 成班前鋒一係不射男 一係射唔入

仲要唔失波

平時咪就係無右翼牙維長期左邊 所以你見到mendy同marcelo都踢得輕鬆好多

老問題
牙朗

洗鬼侵略性咩，是但有個人企係一對中堅之間干擾吓就得啦

雙輸局面

光頭仲係想用兩閘壓上去攻 見佢成日出細路都知咩料

又唔諗下前場得賓周 兩閘上埋去根本功效唔大 壓得前又一定失位 守好啲波先啦屌

今場追到2-2都仲有價講

又一年十六強 回歸200幾年果期

套戰術冇變過 以為c朗仲喺到咩 成尻日斬中依家肥賓咋 對住奧達文迪都隱形DLLM

你地可能覺得入嗰球只係-6波
但呢球揭示咗對曼城肯搶係搞得掂
上半場都搶得好地地逼對面要長波斬
痢都因為咁食住曼城

啱

golf真係咪撚再比賽

馬撚

拖狗啲-6足球係時候收皮

反正都係輸 下場畀馬撚 祖域 試下啦

人地長波斬係有威脅
唔係單純解圍

入完守唔撚住呢 本身1-0perfect result

相反對面搶我地100%會自爆
次回合鏝主場一開波實逼一段先 實頂唔緊

都係嗰句
Jovic自己都唔爭氣
成撚日棟係兩個中堅之間hea 睇親都火撚滾

拉膠同大華唔驚呢啲 幾球都包到

真係希望越大
永遠70分鐘之後成隊波冇晒電

拖狗同佩狗死出有咩辦法
佢咁嘅紀律唔洗落b隊打簡直係球壇奇蹟

要進攻既時候又冇選擇 正

點解拖就係唔肯用isco打4231攻中位
isco踢中場防守力真係咁唔信得過咩 唔得咪叫兩隻翼幫手回防囉

入完一粒就縮後放返俾曼城拎節奏

包到但係二傳去中場就斷
無撚用

贏緊1:0個陣 仲諗緊可唔可以有2粒穩陣d
屌你老母 5分鐘唔洗 打撚爆部電視

因為拖死都要出3個中場

1:0個陣有一段真係可以chok多粒

講真如果冇縮再攻比人1-1一樣屌貪勝不如輸 係自己自爆真係吹撚漲

Jovic都有啲可能 馬撚就諗定下季去邊度

個問題唔係攻唔攻中
而係isco同摩迪要返落後場 hold波
vvd 米路唔係踢呢家波 佢地one touch硬推就得 但係一俾人逼就出事

牙維, 拉膠miss chance

係時候又要屌撚死巴黎嗰隻xxxxx剷傷世3 屌佢老母

世三係到都係不射

咁賓周落嚟中場同隊友彈吓one two ，跟手就伊斯高入禁區爭頂
除咗d one touch passing幾好睇之外有咩實際效果

順便屌埋美羊踢斷牙辛韌帶

無

世3根本未fit

覓膠條死阿狗

條柒碌就算啦 咪趕得切出 踢左一場又收皮

呢兩個揀都係含淚揀賓㗎喇
得罪講句jovic嗰幾場係直情唔知自己應該做咩咁

唔知又要閪強幾多年

點解一定要二揀一
唔兩個出晒

其實jesus單刀嗰球係咪入硬

有拖狗可能會踢歐霸

都好既
去到4月咩都無得爭
踢得輕鬆d 比牙辛慢慢操番好個狀態等下季

雙中鋒就瘋狂燒味

不如請肥安返黎啦

正如西超盃你問莫拉達個球單刀會唔會入一樣

踢鈀個場睇得出開始上力 唉屌

有第三個馬撚既
不過光頭眼中都係唯獨賓周不可取替

@牙維

因為中場同翼可以出嘅人多到前面冇咁多位
米路 vvd 伊 卻 摩 維其實好難揀

搵賓狗做波比jovic

拖狗師父咪安狗
拜仁都舞唔掂就收皮吧啦

回撚晒塘都仲有人吹奏安76

而家係咪又話包皮要2021先走

仲柒過占黨

到時拖丹重係唔係到教阿辛波呀

條廢卻就收皮啦

4-4-1-1

4中場
伊斯鳩 米路 vvd 摩迪
賓狗SS
jovic ST

翼其實好似好多, 踢起嚟就……

唔係度仲好
拖狗教辛幾年 幾年無進步過

無進步空間啦

根本要維先壓得住walker

其實都係得維一個踢得下

咁直頭收埋vvd
左邊出維
sub 廢老卻 vvd

咪又係教佢搵位遠射重炮，阿辛踢西班牙國家隊都麻麻，盧sir教皇果陣又係玩痴腳控球

咁樣先好少少

是撚但啦
總知搵人幫手開路拉走中堅
後面搵人撞射

打少個中場中變雙箭頭之前唔係無試過，但結果係個波由後場上中前場都好有難道，直頭連左中右轉移搵空位底線出波都做唔到，依幾年隊波中場中果三個就係唔轉得

唯一可能就係前面三個打少邊，但又好靠兩邊閘，只不過今年左右閘既表現都不要再說了

咁不如占狗啦
jovic
維 占 伊
米 摩

上季嘅oreo或者都得嘅

睇咗光頭咁多年
光頭根本得一套戰術一套陣式同一種迫搶
433 定451(5個cm)都係一樣
就算比賓狗同Jovic一齊落場
都係叫是但一個企邊

唔會好似想像中一個支點一個去位

沾屎hold唔到波只會俾人打反擊
同埋沾屎死左腳 封你隻左腳就收皮
卻老起碼左右都射得

C朗自動波

結論都係我賓最靠得住

我皇咁撚多年 都係分邊傳中
幾撚時先做到地面組織？
你睇下鏝 拜 ？

有得揀我會揀包皮同C朗

包皮 夏蘭特啦屌

咁多年 光頭4312果段係睇得最滿意
朗賓
伊
卻米摩

不再啦

歐聯同祖記一齊收皮然後牙朗回家

上季季初打造控傳皇馬無睇?

積同細路可以打晒成條邊嘅全盛期

弊在你教練係拖狗
到時夏蘭特斬波俾包皮頂

咪得控同傳囉 有冇威脅先係問題

仲記得第一場西甲嗰球組織好多人都拖dad

98半場訓左

要就住光頭既戰術去買人
要點買都勁過上面

光頭狗個list得普巴一個

前面唔講太多 華拉尼跌撚到仆街 場場都發夢咁

華拉尼已經係咁多後防最穩嘅一個

重點係無咗c朗丫嘛，都唔撚明光頭點解可以放任賓周係咁落嚟爭波踢
過往同一套陣式，陣地戰圍毆對手果時就左右閘就係人地三閘位壓實對面拉空闊度，中場三人組就不停快速左中右轉移有位就傳中，入面c朗就搵食，賓周鐘意出嚟打幾多腳漂亮足球都無所謂，反正禁區入面已經有c朗搶點壓制對手防線
而家仲點打番呢套，賓周落咗黎，邊個入禁區zip?
牙維，洛迪高，世三定機司？最似反而係猩猩既，不過就算唔理佢表現，佢可以連續三場踢得足90min 唔變玻璃碎先算啦

包皮 普巴 2億2億咁買
o仔 夏基米就收返黎雪住唔用

屌奶星仲要續賓狗約

續無問題，我都支持佢係度
只不過求吓光頭唔好死用佢一個同埋趕佢留番係前面做番單箭頭要做既野，佢門前把握力果d 就無謂講喇

買咁多個人夠加牙朗人工幾次
內置1球打淘汰賽易玩太多了

希望雞胸可以換到包皮黎
早2 年仲係摩納哥個時搶到佢就好

拉膠穩啲啦
大華完全唔係比比果皮

自己睇

到最後結論都係朗carry拖狗

-6足球is dead

呢幅圖又可以循環再用

年年十六強都用得

welcome back hakimi
good luck and fuck off marcelo and carvajai

用到朗退休
等睇下年哥狗去教祖
然後36歲嘅朗carry哥狗再攞歐聯

哥迪奧拿：那就是足球

【Now Sports-體育】曼城作客揚威馬德里，領隊哥迪奧拿如常謹慎，表示任務只完成一半。

曼城在周三歐聯16強首回合以2:1作客贏皇家馬德里，晉級形勢大好，領隊哥迪奧拿賽後說：「我們嘗試到此贏比賽，而最終做得到。這只是上半部份，如果有一支球隊能夠克服這情況，就是這球會（皇家馬德里）。」

「當我們表現好，就失球；當他們較出色，我們取得入球。那就是足球。我記得年前在晏菲路的8強賽，當我們表現無懈可擊時，他們每個中框射門都取得入球。」

奠勝功臣迪布尼則推崇哥迪奧拿：「這是非常好的開始，己隊在上半場頭15分鐘陷苦戰，但你得經歷這個風暴。與哥迪奧拿共事這4年，他有時予人驚喜，有時球員直到比賽時才得悉需要做甚麼。」

Courtois had 6 saves against Manchester City:
- 3 diving saves
- 5 saves inside the box
- 60 touches..

The game could have gone much worse without this giant in the goal!

賓狗今場精華係咪就係鍾咗細華一槌

仲有成名絕技 隱身術

30分鐘頂左球波 之後就潛左了

米撚廿5啦

98 259 2

施丹：踢咗75分鐘好波

【Now Sports-體育】皇家馬德里主場不敵曼城，教練施丹認為球員踢了75分鐘好波，需要多10多分鐘集中精神比賽。

「我們踢了75分鐘好波。」施丹在球隊周三歐聯16強首回合主場負曼城1:2後說：「我們為輸波感到不快，但賽事是180分鐘的事。現在我們要從正面去看，戰果並沒多少正面的東西，但撇開那最後一些分鐘，我們表現很好。」

「己隊在一場非常艱難的比賽，需要10多分鐘集中，最後，我們為此付上代價。」這是皇馬歷來在歐聯第2次主場領先下輸波，之前一次2009年10月負AC米蘭2:3。

中場卡斯美路語調與施丹相若：「依這戰果，賽事未完，我們面對一支出色的球隊，踢了75分鐘賞心悅目的足球。之後15分鐘，己隊沒有幹該做的。現在面前有很多事情去做。如果有一支球隊能夠在次回合平反敗局，那就是皇家馬德里。」

其實拖狗對「踢左場好波」嘅定義就係控球權時間長=好波

球總是不肯進網

cls rodrygo做乜9去咗b隊

見到KDB中出25, 表示支持

睇嚟睇去都唔明點解var唔吹jesus第1球 好明顯推人先頂到

又唔係好明顯嘅

動作唔大 又唔係伸晒隻手出去

閪咗幾場咪送返佢落去

樓上垃圾到仆街

賓狗躝未

拖狗3連霸話你班友仔死

Welcome KDB and goodbye 25

俾你fake咗我去睇

我都比條賤種fake左

Still the saddest photo of the match. Vinicius did everything he could when he was on the pitch..

Absolutely no reason to be subbed.

某人改名後成功復活

安daddy/蘇蛇回家吧！

安dad

Sergio Ramos has the most bookings and red cards in the history of Real Madrid, La Liga and the Champions League, according to
@pedritonumeros
.

帶埋占士去愛狗plz

Real Madrid believe they will be able to sign Liverpool's Egypt forward Mohamed Salah, 27, for £126m once they sell Wales forward Gareth Bale, 30.

The race to sign Inter forward Lautaro Martinez will be a "war" between Barcelona and Real Madrid, report Mundo Deportivo.

佢個腦諗緊乜

屌簽完返黎又係坐簽黎做乜

討好肉酸？

咁講真 70幾分鐘佢已經冇氣行行企企橫傳 帶兩下都冇 換走好正常 只係換錯猩條傻閪錯嚟踢左邊

我都唔明 佢要爆底咪比佢爆 角度咁窄出都未必好

太有信心 覺得自己會鏟到個波

換機師入嚟打右邊可能仲好過換禿

球助攻只係幫執雞撻Q果球拉返去打和咋

睇左精華 好似贏形勢輸波 仲要隊長好sad被紅牌 下回合要熱血反cup

賓狗幾多場冇入過波

訓左幾個禮拜
乜之前唔係lead 緊架咩

有威脅既攻勢得3次
上半場賓周頭槌 下半場入波 下半場拉膠窩利省中人
相反對面淨係馬列斯都已經嚇鳩左我地3次
咁叫贏形勢？

唔撚好再覆條死猁狗得唔撚得啊屌你老母

肉師兄唔洗見到猁狗就衝出嚟

Marco Asensio and Eden Hazard continued with their recovery programmes. The former took to the grass, where he worked alone, both with and without the ball.

Last 6 home #UCL games at the Bernabéu:

Real Madrid 0-3 CSKA Moscow
Real Madrid 1-4 Ajax
Real Madrid 2-2 Club Brügge
Real Madrid 6-0 Galatasaray
Real Madrid 2-2 PSG
Real Madrid 1-2 Man City

W1 D2 L3

Who needs Ronaldo條柒頭係咪死左

中咗武漢肺炎

今季皇嘅希望得番金童辛

⏪ On this day in 2017...

Cristiano Ronaldo became La Liga's all-time leading penalty scorer! 🙌

唔是勁過vinicius?

算啦,謝斯2.0

唔是

點解布魯日嗰nigga中堅對我地咁勁
對曼聯做傻閪

Real Madrid will appeal Sergio Ramos' red card against Man City. They're hopeful it'll be removed and Sergio will be available for the 2nd-leg at Etihad. [
@Marca
]

Real Madrid are already in contact with Dortmund over Haaland. They're open to bringing him in the summer although his 75m release clause is only valid in 2021. [
@RadioMARCA
]

曼魚勁能到

nigga冇腦

糟糕透頂

抵啦死阿狗

曼狗維大勝囂到

哭波喪啦皇狗

門前執雞嗰個必入球搞到仆街真係柒到冇眼睇 另一球靚橫傳只係將功補過

牙維仲後生，有機會磨練下嘅，不過佢射波真係唔用腦囉 ... 成材機會五五波 ...

係柒架啦
不過唔計世三 我諗唔到皇馬而家有邊個翼鋒好過佢

今季啲人一係傷一係無態，食四大雞胸都預咗啦

上年 成隊波靠個18歲巴西黑鳩新仔
今年 成隊波靠個19歲巴西黑鳩新仔

280m mbappe

“靠” 就未致於 ... 只係人腳有限，世三 fit 嘅話，佢撚有得出咩？最多咪好似 Jovic 咁 80分鐘打後出嚟跑下囉

訓左冇睇 世三今季有fit過？

Fit左幾場既 不過啱啱上軌道就比人收左山

The most visible problems at Real Madrid:

-no consistent scorer
- fullbacks seem to either be better offensively or defensively, no balance
- players like Jovic and Militao need to play more (the older core of the team is stagnating)

其實我唔介意用住jovic eder brahim goes vvd咁輸波
但如果死用kcm 細路 積 賓咁輸我真係想斬死拖狗

不如下場8隻攻
反正都係輸

冇左C朗就應該搵返個射手,本身賓周就唔係呢類型
搞到成日圍住個中場猜,實際就冇攻勢, 一猜失就俾人打反擊
宜家進攻問題大過防守問題

本身個solution咪hazard+ jovic
可惜一個傷一個迷失
無架啦 等多季睇下買唔買到包皮架咋

進攻冇人突破冇人搶點 淨係靠中場後上
跟住成日中後場傳失比人打反擊

FIFA限制外借球員僅8人

【Now Sports-體育】國際足協公佈，下季球會可外借的球員數目將會受限制。

國際足協（FIFA）其委員會已準備新規定，將限制22歲及以上球員的外借數目。國際足協的理事會提議從下個球季開始，每間球會可外借或借入的球員限額將是8名球員。然後到2022/23年球季，這將减少到6個。

新規定旨在「確保外借對青年球員發展具有效的體育目的」。今次規定將為成員國協會規定3年的期限，以視察其效果。目前英超球會車路士有多達28名球員外借，包括效力德甲萊比錫的後衛安柏度（Ethan Ampadu）、阿士東維拉的中場真禾達。

此外，在海外舉辦國內比賽也被定為違法。早前西甲在海外舉辦選定的國內比賽，但委員會贊同國際足協理事會提出的原則，指國內正式比賽應在有關會員協會的領土上舉行。以上的提案將會在國際足協理事會上辯論。

圖片來源 : ©AFP

值得一提，翻查歐聯歷史，曼城作客贏2比1呢個比數，最終晉級率係達到94%，亦即係話皇馬只有6%反勝機會，哥帥都係時候為8強做準備喇！

皇反 cup ? 入到波先算啦 ...

翻查歐聯歷史，施丹執教皇馬攞歐聯冠軍率達100%，亦即係話皇馬100%反勝，施丹都係時候為8強做準備喇！

Wong post big brother

負皮先唔講咁多

Madrid will not retain Areola after loan ends

Real Madrid will not seek to sign Alphonse Areola when his loan deal from Paris Saint-Germain ends, Paris United reports.

j山 oscar

你嘅燈中率都100%

Zidane doesn't believe that Jovic or Mariano are an answer to Real Madrid's goal-scoring problems. He even refuse to play Jovic/Mariano in attack with Benzema, he tried Bale, Lucas, Vinicius and Rodrygo but not another 9. [@Marca]

Santiago Solari: "Grudge against Real Madrid? No, not at all. It was completely normal [getting sacked]. It was a great honor and a great responsibility to have had the opportunity to become a coach of Real Madrid."

Santiago Solari: "I have always respected the club's decisions. My link with Real Madrid remains the same. It doesn't change just because my role has changed. I'm always proud to represent this club."

蘇sir plz back

拖>蘇

Brazil in talks with Real Madrid over star trio

Vinicius, Rodrygo and Reinier could miss an important portion of Real Madrid's pre-season campaign as Brazil are in talks with the club to take them to the Olympics, Globoesporte understands.

拖用靈童換左幾年運
由阿辛到依家，點會唔用幻幻

人生就係咁 兜兜轉轉 原來最好嘅 一直係身邊
Welcome back so sir

愛>達>雲

Asensio and Hazard continue with their recovery process. The first was out on the field and trained alone, with and without the ball.

Benzema 829 minutes in 2020
Jovic 348 minutes in 2020

Benzema statistics:
- 2 goals
- 2 assists

Jovic statistics:
- 1 goal
- 2 assists

Benzema went from averaging a goal every 174 minutes (first half of season) to every 415 minutes (second half of season)

估唔到皇馬咁快就收皮

拖帶皇馬，之前只係試過一次輸首回合，係0:2輸俾狼堡
不過嗰陣有朗戴帽反CUP 今次應該收皮

死廢老雲膠

基羅斯憂J洛冇波踢

【體育】哥倫比亞國家隊主帥基羅斯表示，憂心占士洛迪古斯在皇家馬德里缺乏上陣機會的情況，坦言會盡辦法協助他進入作戰狀態。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）近期在皇家馬德里鮮有上陣機會，哥倫比亞主帥基羅斯（Carlos Queiroz）坦言憂心對方情況：「我可以說，哥倫比亞足總會照顧己隊所有球員，占士的情況令我們很憂心，我們知道他正處於困境，於技術上和職業上而言皆非好事，然而，有一些球員還比他上陣更少。」

「占士的情況非常奇怪，今季是其奇怪的一季，但所有教練和我都會竭盡所能協助他，他的情況有點複雜，沒有人會質疑占士的質素，對阿利亞斯和路爾斯梅里爾亦然，他們都正在面對困境，那就是為甚麼我會竭盡所能使球員處於最佳狀態的原因，我的義務是確保所有人都適合比賽。」基羅斯續道。

早前有報道指出，J洛已向基羅斯表明如非擔任正選，他將不會為國家隊效力，被問到如J洛稍後在皇馬獲得上陣機會，他會否是出戰美洲盃時的首選中場時，基羅斯再回應：「我不喜歡許下諾言，你必須冷靜地作出決定，我是有責任履行自己的職責，那就是球迷們對我的期望，要勝出比賽。」

圖片來源 : ©AFP

嗰時有全盛朗carry
沒有朗拖甚麼也不是

El Clasico comes to the Bernabeu this Sunday!

But the last four league meetings at Real Madrid's place... have been ALL FC Barcelona. 😳

拉莫斯：國家打吡關鍵在逼搶

【Now Sports-體育】皇家馬德里在周日西甲國家打吡主場迎戰巴塞隆拿，隊長沙治奧拉莫斯大談取勝之道。

「巴塞隆拿是一支保持很多控球權的球隊，當你逼搶的時候，就是他們最難受的時候，每個人都知道這一點。對他們作高位壓迫很冒險，但的確能夠為他們帶來麻煩，我認為這是關鍵。」沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）說。

皇家馬德里現時以53分排西甲次席，比巴塞少2分，今場若獲勝便重上榜首。這名33歲中堅認為這3分的確重要，但不會就此定出冠軍，「還有很長的路要走，但勝利對在主場出戰的我們很重要，可以帶核額外的動力及滿足感。」

談到巴塞球王美斯，雖然拉莫斯視對方為死敵，而且向來狂妄，但也表示非常尊重美斯：「他是足球史上其中一位最佳球員。我希望周日不是他的好日子，這樣便代表我們做好自己的工作，如果能夠獲得絕佳戰果，那便更好了。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid are ready to sign another '9' next season, they're far from satisfied with Jovic and Benzema's recent form is a big worry. Haaland, Werner and Lautaro all three are options, but the favorite to arrive is Haaland. Real's relationship with BVB is perfect. [@Marca]

No matter how inconsistent Benzema has been (lately), it doesn’t stop him from being one of the best forwards in Real Madrid’s history.

- 240 goals in 499 matches
- Fourth highest goal scorer for Real Madrid
- .48 goals per match ratio
- 133 assists

拉莫斯希望施丹長留皇馬

施丹今季重返皇家馬德里執教，因為陣容老化令到戰績反覆。隊長沙治奧拉莫斯相信施丹執教的能力仍然高超，想見到他長留銀河艦隊。

皇馬將在今輪聯賽主場鬥巴塞隆拿合演國家打吡，大戰前夕，拉莫斯稱讚施丹的能力，希望這位艦長可以長時間留隊。

施丹的合約去到2022年，拉莫斯說：「施丹是出色的教頭，不單是因為數據及贏過的獎盃，而是他以球員身份都在皇馬拿過成績。無論球員或者教練他都是出色，不是每個人都做到。」他說希望見到施丹長留，甚至續約再留一段時間。()

240goals+240 fails

2400fails

Karim Benzema has netted just twice in 11 games in the new calendar year, yet he remains in second place on the list of La Liga's top scorers, only behind Messi. 13 league goals for Karim and 18 for Leo Messi. #ElClásico [@Marca]

如果聽日輸少於三球 我宰36 再分比大家食

佩仔即做野 靠拖狗真係死得

佩仔拿拿臨清走賓狗同水貨locker啦

佩仔簽唔到麥包皮廢撚到

拖狗廢撚到

拖sir比人反cup廢能到

拖dad下場就贏撚返啦

Sergio又要食牌

你又要食屎 真可憐

如果我食屎 咁你咪係食屎狗

佢食你啲屎

啲癖好

【特稿】錫迪安作客專殺施丹

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹奪冠無數，原來巴塞隆拿主帥錫迪安是他的剋星！

巴塞隆拿在下周日西甲將作客皇家馬德里，這亦是早前才入主的錫迪安（Quique Setien）首場國家打吡。翻查往績，他之前帶領貝迪斯、拉斯彭馬斯出征，取得2勝1和1負的佳績，不敗率達75%。

2017/18年球季，錫迪安帶領貝迪斯作客憑前鋒辛拿比亞在90分鐘的入球，以1:0絕殺皇馬；翌季，他在綠白兵團的最後一場比賽，同樣於班拿貝揚威，在下半場連轟兩球，以2:0取得勝利。這兩場比賽，皇馬都是由施丹帶隊。

追溯至拉斯彭馬斯時代，錫迪安也曾兩度作客鬥皇馬。拉斯彭馬斯這支小班型雖然在2015/16年球季以1:3落敗，但在2016/17年球季出征，一度領先皇馬3:1，但被球王基斯坦奴朗拿度在尾段梅開二度，逼和3:3。

圖片來源 : ©AFP

施丹：脆弱時刻需要球迷

【Now Sports-體育】西甲國家打吡明日爆發，皇家馬德里教練施丹承認球隊處於一個脆弱時刻，需要球迷力撐。

皇家馬德里主帥施丹在國家打吡賽前記者會上說：「這是脆弱的時刻，因為我們已經連續3場沒有在自己的球場贏波。」皇馬近期主場確令人失望，先是在西班牙國王盃負皇家蘇斯達3:4出局，繼而在聯賽逼和切爾達2:2，以及周中歐聯主場負曼城1:2，連續3戰不勝。

「然而任何了解足球的人都知道，這事情時而發生。我們需要正面的支持。我們不需要外界評論，需要球迷在比賽打從第1分鐘到最後與我們在一起。我明易有人會生氣，但我們需要球迷，而我們會傾盡全力。」

你不忘回應一下傳媒近期的批評：「所有人都可以作出批評，那是傳媒的技倆。」

圖片來源 : ©AFP

Mariano is the solution.

到最後都係坐足全場

我地聽晚輸到5粒都可以開始咁猜
希望大家都可以屌佩狗

拖舟唔要

今年佩仔會拎返話事權 大家同我定

利

知爺爺咩料啦

一早知沾屎咩料了

Jovic大名單都冇

卻奧斯缺陣之謎

【Now Sports-體育】皇家馬德里中場卻奧斯於周中歐聯無故被棄用，引起球迷關注，更有球評家直言認為他跟教練施丹不和。

卻奧斯（Toni Kroos）一直是皇家馬德里的中場核心，自2018年3月開始從未缺席任何重要比賽，於歐聯更只曾於分組賽對布魯日時休息。不過，他在歐聯16強首回合主場迎戰曼城的硬仗，竟然在沒有受傷的情況下失去正選，在落後下也沒有被換入。

教練施丹賽後只表示是戰術原因，但前皇馬球員、現任評述員的賓尼圖（Alvaro Benito）認為事有蹊蹺：「卻奧斯連熱身也沒有，如果你打算讓他披甲，就會叫他去熱身。我看過施丹的回應後，他給我的感覺是有事情發生了。」

卻奧斯在賽後於更衣室外，跟曼城領隊哥迪奧拿言談甚歡，原本這兩名拜仁慕尼黑前同事聚首沒有甚麼特別，但在卻奧斯無故被棄用後，就令人懷疑哥帥有意在招攬這名30歲德國國腳，事關藍月隊長大衛施華於季後離隊，有補充中場大將的必要。

In 21 Clasico appearances, Benzema netted six times and hasn't scored against Barcelona since the 2015/16 campaign. [Marca]

Luka Jovic ranks as No. 18 in the current Real Madrid first team squad in terms of playing time all season. Despite his high profile summer move from Frankfurt, the striker has just played for 770 minutes this season - providing two assists and scoring twice. [
@diarioas
]

The decision by Zidane not to include Jovic in the Clasico is based on sporting grounds, he's sending a clear message to the Serbian.

Jovic is in perfect condition physically. [
@diarioas
]

肉酸愛隊輸波

買到咩前鋒返黎都只會做賓賓後備

高圖爾斯挑機 巴塞放片回應

【Now Sports-體育】國家打吡當前，當皇家馬德里門將古圖奧斯揚言美斯與其他球員別無兩樣時，巴塞迅速在官方Twitter以美斯射破前者的入球片段作回應！

國家打吡周日上演，大戰當前傳媒當然找來兩軍球星作訪問，皇家馬德里門將古圖奧斯（Thibaut Courtois）就是其中一位。他接受訪問時特意提到巴塞隆拿王牌球星美斯（Lionel Messi），「美斯？對我來說，他就像其他球員一樣。我們研究他，就像研究切爾達或利雲特的球員一樣，沒有分別。這正是我首季在馬德里體育會效力時的情況，作客魯營面對多名球星，那一刻如你不認為他們與其他球員無異，那是因為你個人出現了問題。」

古圖奧斯此說似乎牽動巴塞陣營的神經，巴塞官方迅速在官方Twitter發佈一條長約1分鐘的片段，片中剪輯了美斯多個射破古圖美斯的入球片段，並加上「山羊VS現時皇馬門將古圖奧斯」的標題，令一眾巴塞球迷非常受落，紛紛稱讚巴塞方面回應時間非常好，更揚言在周日的國家打吡，會同樣出現相同畫面。

相關片段：

皇家馬德里VS巴塞隆拿 Now TV 632台02/03 04:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

馬撚今晚有得出？

89分鐘輸緊0:4時入替賓賓

拖狗敢正選雙箭頭賓搭佢我做咩都得

咁搶口多數出事

25幫美欺起機

全場 0-4

皇馬再次在主場被巴塞血洗屠城

拖狗：我們踢了90分鐘的好波，但球就是不肯進，足球有時候就是這樣。球隊必須收拾心情，努力備戰曼城。

咪狗狗聲咁難聽

25條垃圾真係好煩
波又踢唔好又多嘴
快撚d送走舊黑氣石啦屌

你出到聲有保証

dad

收皮啦你 又想屈我燈
祝你身體健康呀

Jovic RIP

#849 賤種猁狗斷不敗瘋狂恥笑區

呀維都等左呢日好耐

等緊佩仔炒拖狗

雲加又然

買定客1:0

米25啦

James連飲水機位都冇 今晚實輸了

連沾都冇得做
返屋企做坫啦

真師兄

神戶

笠傻

大阪

宇's狗

我‘s狗=宇狗’s狗=你’s狗=肉酸

up wt 9

u cheat king

佢表達能力同思考能力都笠咗水

no need ronaldo了

Fuck off james

shut the fuck up

Cristiano Ronaldo scored 7 goals in 6 consecutive El Clásico matches. This is the record of goals in consecutive matches for El Clásico.

Started: 2011-12 Copa Del Rey (1st leg)
Ended: 2012-2013 La Liga (7th round)

今晚可以歡賀三連敗，四連不勝，六場贏得一場了

he cheats every day

Liverpool facing fight with Real Madrid for £51m Timo Werner as Zinedine Zidane 'put German star on striker shortlist along with Lautaro Martinez and Erling Haaland'

有冇人覺得呢隊皇係輸在太撚自大

尤其係三連歐聯嘅人

即係拉莫斯 馬些路 卡斯米路 呢啲

最撚嚴重係拉莫斯

成日以為自己防守真係好勁 中堅真係世一咁

啲回傳 啲頭鎚 啲遮線 下下都做少少以為夠哂皮咁

橙

點解唔提賓周馬

因為後防一自大真係直接導致失球
成撚日玩波 好多時都唔肯一腳清
拉莫斯好似都好幾下回傳玩死隊友 古圖奧斯幾撚勁都冇用

25廢就廢喇

有幾難明 我地三個隻狗係肉酸

世清開po未

爆！

搵個手氣好少少既人開即討 d不祥人自己彈開

[皇][食定雞胸] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿

Me open ok??

我開po嘅勝率 有8成

世清開左 仆街了

狗會又派錢 客有2.95倍

你開和/輸最多

唔好咁講 輸係意料中事

難得世清唔笠水仲主動開post
一定要支持

你仆街啦

屌咪25 la

你收皮啦
上兩個po比啲柒頭搶住開 輸撚左

好過臭g開

大家諗下三連果陣邊個開po....❤️

打吡你強項啦-.-

最燈係你

我燈撚到雙冠

你食屎啦

=.=

打呲

Toni Kroos is guaranteed to start tonight after being left out of the XI vs Man City. [@Marca]

你nigga

打呲贏左

Will Benzema score tonight

西超盃果陣邊個開Po牙

所以咪打呲贏左

係時候要接管返皇po了....

19-20皇區大佬 飛龍將軍

飛龍將軍：畀你恨到囉 你咁掛住佢

[2020繼續雞胸] 皇家馬德里球迷吹水區 (226)

#944 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇你大佬

一矢中的

唔係我大佬 係我地嘅大佬

我買咗嚟對沖

仲對乜沖 allin 聽日睇樓好過啦

屌你老母！！259！！

我冇....

ching中文巧勁

一呲中的

屌你老母25到

98好撚25...

係 他狗黎

Real Madrid decades - which was the best? 😍

原來安帥先係幸運童子

243 El Clásicos: Just one victory separates the clubs.
Barcelona: 96 wins
Real Madrid: 95 wins
Draws: 52

2020 Mbappe Asensio Haaland Odegaard Hakimi

燈？

撐到45分鐘當你嬴

第一次見安76咁燥

武漢「貴賓」睇國家打吡 遊埋皇馬基地

大批武漢來客現身西甲國家打吡！講堅！今晚皇家馬德里對巴塞隆拿場「 El Clásico」，將會有2、30名由武漢去西班牙嘅貴客入場，佢哋原來全部係中超球隊武漢卓爾嘅職球員。

武漢目前依然封緊城，呢批人點會去到馬德里呢？大家唔使擔心，原來武漢卓爾全隊大早就出發，去咗西班牙集訓備戰新一季中超。點知練咗一排之後，武漢因新冠肺炎肆虐封城，成班人無家可歸，惟有繼續流落瀕臨地中海嘅索托格蘭德（Sotogrande），所以應該唔係高危人士。

據知，今次係西甲聯賽會、皇馬一齊招待武漢卓爾班人，佢哋星期六（29日）上午已經由馬拉加去咗馬德里，今晚會入班拿貝球場睇國家打吡，星期一（29日）仲會應皇馬公關經理布達堅奴嘅邀請，參觀銀河艦隊大本營，落去踩吓班拿貝啲草皮。

牙維可否借獌鏡一用

Ok

問埋肉酸借神秘力量ok?

幫你問左
牠：汪汪 汪 汪汪 / 可以 好 ok

利申：動物傅心師

睇今晚鏝個陣, 歐聯個陣已經算係B隊

Benzema has scored nine goals in 39 appearances in El Clásico in all competitions, the last one in August 2017 in the second leg of Supercopa. Since then, the He has gone seven games without scoring against Barcelona in all comps, his worst such run in El Clásico.

Zidane has lost just two of his eight managerial games against Barcelona in all competitions (W3 D3), with both defeats coming at the Santiago Bernabéu in LaLiga (2-3 in April 2017 and 0-3 in December 2017).

Real Madrid have not won any of their last seven LaLiga games against Barcelona (D3 L4) – should they fail to win this game, they will suffer their worst such streak in the competition in El Clásico history.

Mendy will start as a LB tonight, Lucas Vazquez could also be given a surprise start. [@carrusel]

佩狗=吳三桂

RB Vazquez?

No la

屌你維拉打得仲好過皇馬
即係皇馬連維拉都不如？

我朗人在馬德里 有冇可能見到佢入場

去馬德里做咩

Marcelo

細佬

施丹想鬥攻似

想細路

積仔加細佬

一樣都唔中

對上一場細路正選贏波係幾時

兩大傻閪閘又可以瘋狂甩位了

回家吧

死開啦有武漢肺炎又唔戴口罩

如果今場要出細路
之前兩場收Mendy做乜鳩

肺朗

馬撚好感動

馬撚！

馬撚！！！

有冇未來人

好撚感動

搞撚掂！！！

馬撚你真係好柒型

馬撚係咪第一腳？

MARIANO

屌你老母馬撚！！

咸左

Cls dllm

笑撚死

勁撚到

馬撚>>>>>>>>>>>>>>>>>>>jovic

好勁

竟然係佢

出嚟做咩

賣撚左Jovic留馬撚啦

屌你老母 一早出馬撚啦
第一腳就入波

u deserve better mariano

馬里安奴

賓斯馬out

又近柱

B9呢啲波會炒飛機